（成績表）英國央行：香港政局持續緊張 50 億美元撤資

英國央行：香港政局持續緊張 50 億美元撤資
立場：

聖誕新年，繼續經濟攬炒呀

霜夜倒數大遊行

主題：五冬六夏 毋忘初心
日期:24/12
時間:2000-0100
路線：鐘樓起步➡ 梳士巴利道東行➡ 尖沙咀中心摩地里➡ 梳士巴利道西行➡ 彌敦道自行散去
12點倒數,請市民開著手機電筒一齊倒數

Source: 思穎巴打

睇完幫推提升士氣

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

攬佢老母炒

Push

幫推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

支持

繼續努力

push

Push !

Yeah!!!

冇5000億都唔夠呀

推爆佢

More more

推呀！
要用經濟因素推重香港政治改革

美國正在準備清算中共！！！！！！！

香港股市一日成交量都冇

大家唔好灰心 我地做既野唔係無用
的而且確1點1滴咁扣緊final boss血
只係相比人地下下大絕 我地黎得慢啲

聖誕攬炒

有改善既空間

起多幾條天橋都唔止

推多下

港珠澳都1000億我地都面不改容，得果幾百億都好出新聞

扣血50億（係美金，唔係RMB）！！！
快D K.O.！！！！

成功爭取撤資

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

HKMA：無事嘅無事嘅

利申
50億入面有我份

仲未夠 再多啲

我就係要呢d

值得表揚

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

重爭1萬5千人
可唔可以簽下

英國做緊野
樣樣少少地幫都好
咩屌人唔幫
大家繼續努力

yeah 究窮L 必勝!!!!

滙豐扮英資
明明奶共紅底
高層同中銀高層搶做中國人

有效了

林鄭好波

pish

吓，得50億咁少？

其實好撚少

係唔合格既成績表

1.25%
要繼續努力

快啲撳美金，銀行可能冇咁多俾我哋攞。萬一儲備用盡，港紙識變廢紙。

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

Pish

Christmas gifts

期中成績表only 繼續努力

Sor 多手撳咗不推

If we burn you burn with us

睇住司法已死 政府垃撚圾 黑警曱甴橫行 正常外資都走啦

多啲多啲

炒到光復香港為止

送禮

撤咁少 一個人工島都成萬億

多還要更多

諗起都興奮

大陸偷返嚟o既科技應該有自爆模式，乜乜航天科技園，乜乜芯片開發會突然自爆，中共全方位減值

多謝思穎巴

P牌幫拖推士氣

走呀快啲 香港好撚危險

咁少